大家係咪唔記得除咗12港人之外 仲有個手足坐緊

當佢condom?

街邊太多

國旗 x lalamove.gif